免費幫你chegg解鎖

留言chegg link 跟住我會俾答案
2pm 完 要繼續溫書

以前上網搵答案 成日見到chegg有但唔捨得俾錢

chegg 係唔係要俾錢先睇到答案?

淘寶買account 啦
30$成個月

有個fd assignment照抄chegg拎左滿分

正價都好似$100左右一個月
唔好孤鳩寒益大陸人啦

支那種乞衣

幫幫小弟thxx

感謝手足

Ans a) Stock price = dividend/required rate of return

= $2/.15

= $13.33

Ans b) Share price = dividend * (1 + growth rate)/(required rate of return - growth rate)

= 2 * (1.03)/(.15 - .03)

= $17.167

Ans c) share price = dividend * (1 + growth rate)/ (required rate of return - growth rate)

10.5 = 1 * (1.05) /(required rate of return - .05)

required rate of return - .05 = .1

required rate of return = 15%

Ans d) Dividend yield = dividend/ stock price

= 1/10.5

= 9.52%

Ans e) Differences between common stock and preferred stock.

i) Dividend: Preferred share holder will receive dividend before common share holder.

ii) Voting rights: Preferred shareholder has no voting rights.

iii) Risk: Common shareholder carry more risk thus return can be more.

多謝大佬

我恒？

感激

感謝

Polio is cause by Poliovirus. They enter into human body by oral route (most common). They replicate in body then spread to other organs.

Spread to CNS causes the above mentioned symptons. Virus may enter spinal cord and replicate within motor neurons. Their replication causes inflammatory reaction and destruction of nerve fibers which leads to paralysis of muscles supplied by the nerve effected. Muscles fiber functions by nerve stimulation. When impulse arrives at muscles (neuromuscular junction) then it causes muscles to contract. The intensity of stimulation can be modulated by higher centers of brain. Stimulation of nerve is essential for muscle function.

Atrophy and weakness of muscles - as nerves are destroyed so they are no longer able to stimulate muscles. Nerves also transport growth factors to muscles. Continous stimulus of muscles are important for their survival so over a period of time the muscles show symptoms of weakness which may progress to complete atrophy of muscles.
Respiratory paralysis - Diaphragm is important muscle fror respiration. It is supplied by phrenic nerve. If poliovirus invade and destroy this nerve then it will lead to paralysis of diagram. This will lead to death.
When nerves within brain are invaded and destroyed - the symptoms will depend on the area of brain involved.
Important - neurological symptoms are due to invasion (by poliovirus) induced inflammation and destruction of nerve.

If you found this answer useful then please rate it. Comment if you have any problem in understanding this answer.

點解我免費仲 thumbs down 多過 thumbs up？

唔該ching

please~

Thank you ！

潛左拿？ching

thanks ching

去左邊啊ching

其實唔明wor 即係我有書嘅solution?

幫下我呀

巴打仲可唔可以send比你

早幾日功課需要

釣乞衣post

唔該手足

之前reddit 有個網可以unlock 不過block 左了

乞衣

Big Thanks

感激不盡

thank you

Thank you

唔該曬巴打
祝過三爆四

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

好人一生平安

可唔可以幫我

人地懶得做吖嘛
都正常，有時間轉發多幾則新聞好過啦

麻煩哂

8 a) The relation is an=2an-1+2

b) at end of month n, no fo male/female rabbits=2+22+23+....+2n

c) The below is the progression of male/female rabbits

1 month - 2, 2 month - 4+2= 22+2, 3 months = 23+22+2, 4 months = 24+23+22+2

So in n months = 2+22+23+....+2n

9 a) The set of colorings - red, white and blue can be divided into two categories. Those that end in a blue or white square start with coloring of length n−1. Those that end in a red square start with coloring of length n−2. So it can be colored like this - a white or blue square, then the red square.

This gives the recurrence relation hn = 2hn-1+2hn-2.

b) so h0 = 1, h1 = 3, h2 = 8. The characteristic polynomial is r2−2r−2, which has roots r1 = 1+√ 3 and r2= 1 − √ 3; hence the general solution is hn = α(r1)n + β(r2)n.

c)Applying the initial conditions, 1 = h0 = α + β,

3 = h1 = αr + βr2, which has solution α = (3 + 2√ 3)/6, β = (3 − 2 √ 3)/6.

Hence the solution is hn = (3+2√ 3)/6 (1 + √ 3)n+ (3−2 √ 3)/6 (1 − √ 3)n .

question hasnt been answered yet

a)Journal Entries

Sr.No. Description Debit Credit
1 Insurance expenses A/c…………Dr $52,500
To Prepaid Insurance $52,500
(Being insurance expenses for half of the year from 1 July to 31 Dec recorded)
2 Salary A/c……………Dr $3,000
To Salary Payable $3,000
(Being outstanding salary paid as on 31 December 2019)
3 Advertisement A/c………Dr $50,000
To Advertisement Exp Payable A/c………Dr $50,000
(being placing advertisement through web platform)
4 Supplies A/c…………Dr $1,000
To Supplier A/c $1,000
(being supplies purchased)
5 No Entry Required
If the contingent loss is remote, meaning it has a less than 50 percent chance of occurring, the liability should not be reflected on the balance sheet.
6 Unearned Revenue A/c……………..Dr $5,000
To Sales $5,000
Being t-shirt delivered to customer of which advance has received earlier)
6 Cash/Bank A/c……………….Dr $2,000
To Unearned revenue A/c $2,000
(Being advance received for t-shirt to be delivered in next month)
7 Interest A/c………..Dr $1,125
To Cash/Bank $1,125
(Being interest paid on 31 Dec for the first quarter End on$75000@1.5%P.Q.)
8 Income Tax expenses A/c…………Dr $100,800
To Income tax payable A/c $100,800
(being income tax liability payable on 31 March 2020)
9 Depreciation A/c…………..Dr $8,750
To Accumulated Depreciation $8,750
(Being depreciation provided from June to Dec 2019)$120000/8 years/12 Month*7 month)

b)Income Statement Amount
Sales Revenue $2,525,000.00
Less:Sales return and allowances $156,000.00
Net Sales $2,369,000.00
Lessurchases $821,250.00
Less:Supplies(6250+1000) $7,250.00
Gross Profit $1,540,500.00
Less:Expenses
Insurance Expenses(52500+75000) $127,500.00
Office supplies $1,800.00
Depreciation($130000-$10000)/8 Years $15,000.00
Interest On 6% notes($75000*1.5%per quarter) $1,125.00
Salary Expenses $660,750.00
Rent Expenses $242,000.00
Advertisement Expenses($188000+$50000) $238,000.00
interest expenses($750+1125) $1,875
Income Before tax $252,450.00
Less:Tax Expenses $103,600.00
Income after tax $148,850.00

笑死 個鬼佬鳩做

碌完啲題目 發現手寫個啲好撚多錯

然後比人發現集體出貓，fail左就慘

錯撚到仆街如果一齊抄呢個錯答案應該一齊含撚都唔掂

ching 感謝

仲有

thank you ching

唔該曬 巴打

感激ching🙏🏻

拜托

Ching可唔可以幫幫手

唔該大佬

感激好彩有Ching

thanks bro！

Ching可唔可以幫幫手解埋呢題淨係得返呢題諗唔掂

唔該哂巴打他朝煲底見個日 大大力錫你春袋

錫春袋不了 煲底見

點解樓主咁遲先開po
啲online quiz已經扑晒街

So sad

Plz help

ching問多一條, 感激

ching 問一題

點玩架
咩功能黎？

痴線咁撚癲
樓主驚唔驚被ban

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️跪求師兄幫手 今晚dead🙏🏻🙏🏻🙏🏻

師兄幫幫手！！！

跪求

not my account, I got a bot

(a) Because CRM is all of the activities, strategies and technologies that companies use to manage their interaction with the current and potential customers. Also CRM helps businesses build a relationship with their customer, which in turn creates loyalty and customer relation. Or in other words we can also say that, Since CRM is all the practices, techniques and technology that companies use to monitor their relationship with current and potential customers. CRM also helps businesses build a customer relationship, which in turn creates customer loyalty and relationship.

(b) Amazon's use of CRM has been influential in the growth of its services. Its dedication to its customers and being a customer centric company led to the invention of Kindle, Amazon Prime Video is also one of the biggest and finest streaming service ever out there in the virtual world.

(c) 24-Hour Fitness is upgraded with Adobe Experience cloud based on Azure as a way to personalize marketing messages to millions of member at once. The system allows the company to connect marketing and sales data to increase customer out reach.

(d) The 3 main benefits of CRM system as used by Amazon are -

(1) Increased Revenue and decreased over head expenses
(2) Marketing and other ancillary strategies optimizations
(3) Improved Customer Satisfaction and increase in overall organization performance

Part -I
STANDARD DELUXE Total
Sales $450,000 $265,000 $715,000
Variable expenses ($315,000) ($192,000) ($507,000)
Contribution margin $135,000 $73,000 $208,000
Traceable fixed expenses ($30,000) ($52,000) ($82,000)
Segment margin $105,000 $21,000 $126,000
Common fixed expenses ($28,000) ($18,000) ($46,000)
Net Operating profits $77,000 $3,000 $80,000

Break even sales = Contribution Margin/Fixed Costs

(a) Break-even sales in dollars for STANDARD
Contribution Margin = Sales - Variable Costs
= $ 450,000 - $ 315,000
= $ 135,000
Contribution % = (Contribution Margin/Sales)*100
= ($ 135,000/$ 450,000)*100
= 30%

Fixed Costs = $ 30,000

At Break-even Sales Value, Contribution Margin = Fixed Costs
Hence, Contribution Margin = $ 30,000
Contribution % = (Contribution Margin/Sales)*100
30% = ($ 30,000/Sales)*100
Sales = $ 30,000/(30%)
Break-even sales = $ 100,000

(b) Break-even sales in dollars for DELUXE

Contribution Margin = Sales - Variable Costs
= $ 265,000 - $ 192,000
= $ 73,000
Contribution % = (Contribution Margin/Sales)*100
= ($ 73,000/$ 265,000)*100
= 27.55%

Fixed Costs = $ 52,000

At Break-even Sales Value, Contribution Margin = Fixed Costs
Hence, Contribution Margin = $ 52,000
Contribution % = (Contribution Margin/Sales)*100
27.55% = ($ 52,000/Sales)*100
Sales = $ 52,000/(27.55%)
Break-even sales = $ 188,747.731

(c) Break-even sales in dollars for MILLAND CORPORATION

Contribution Margin = Sales - Variable Costs
= $ 715,000 - $ 507,000
= $ 208,000
Contribution % = (Contribution Margin/Sales)*100
= ($ 208,000/$ 715,000)*100
= 29.09%

Fixed Costs = $ 128,000

At Break-even Sales Value, Contribution Margin = Fixed Costs
Hence, Contribution Margin = $ 128,000
Contribution % = (Contribution Margin/Sales)*100
29.09% = ($ 128,000/Sales)*100
Sales = $ 128,000/(29.09%)
Break-even sales = $ 440,113.750

(d) If the company does not make any sales, the sales revenue
and the variable cost would be zero.The calculation of net loss
in such scenario would be as under

MILLARD
CORP
Sales $0
Variable expenses $0
Contribution margin $0
Traceable fixed expenses ($82,000)
Segment margin ($82,000)
Indirect fixed expenses ($46,000)
Net Operating profits/(loss) ($128,000)

Part -II

Item Working Amount
Incremental Sales Revenue for additional units 320 * $ 75 $24,000
Less:
Increase in Variable Cost
on existing units 22000* $ 6 $132,000
Variable Costs for
additional units 320 * $ 42 $13,440
Contribution Margin ($121,440)
Add:
Reduction in Fixed Costs $123,000 $123,000
Incremental Net Operating Profits $1,560

Since, the incremental revenue generated is greater than the net
incremental costs incurred, the scheme should be accepted,even
though the incremental contribution margin is decreased because
there is a greater incremental decrease in fixed costs
Part - III
(a) Assumptions
(i) The fixed costs must be stable
(ii) Change in variable expenses occur because of change in activity
level.
(b) All fixed costs incurred

this question hasn't been answered yet

Thxxx

師兄你漏咗

Thanks

a) Identi Identify the two binding constraints. Hence, find the optimal solution and optimal value of the above linear programming problem.

Plot an isoprofit line as 2X + 3Y =18 on the graph.

Then move it towards the maximization direction (away from the origin). The last point at which it leaves the feasibility region is (4,9).

So, the optimal solution is X = 4; Y = 9 Max. Objective = 2*4+3*9 = 35

The first and the third constraints are taking part in the optimal solution whereas the constraint 3X + Y <= 27 is non-binding.

3X + 2y <= 30 - binding

3X + Y <= 27 - non-binding

2X + 5Y <= 53 - binding

b) Find the slack/surplus associated to the non-binding constraint and state clearly whether it is slack or surplus.

LHS of the non-binding constraint = 3*4 + 9 = 21

RHS = 27

So, there is a slack = 27 - 21 = 6

c) Find the range of optimality of the coefficient of X of the objective function. Hence, find the optimal solution if the coefficient of X is to be increased from 2 to 4.

The two extremes of the slope of the objective line for which (4, 9) is the optimal is when:

The slope is parallel to the 2X + 5Y = 53 line i.e. -2/5
The slope is parallel to the 3X + 2Y = 30 line i.e. -3/2
The slope of the objective line is -C1/C2. Keeping C2 = 3 to be constant,

The limits of the slope can be written as:

-3/2 <= -C1/3 <= -2/5
or, -4.5 <= -C1 <= -1.2
or, 1.2 <= C1 <= 4.5

So, the optimality range for the objective coefficient of X is [1.2, 4.5]

d) Suppose the value of the right-hand side of the Constraint III is increased by 1 (i.e. from 53 to 54). Find the new optimal solution and the dual price for the Constraint III.

The new optimal solution will be found at the intersection of the following two lines:

2X + 5Y = 53+1
3X + 2Y = 30
which is Y = 102/11 and X = 42/11

Objective = 2X + 3Y = 2*42/11 + 3*102/11 = 35.45

The earlier objective value was 35. So, the shadow price = 35.45 - 35 = 0.45

sorry 漏咗. random variables, i have exam on that too gg

To take decision between internship and 8,000$ cake shop job ,require a cost and benefit analysis.

Choosing internship cost him 8,000.and give him benefit of future income increment during his whole life due to the internship.because the benefits he will get in future ,we need to convert them into present value and that would be much higher than the 8,000 cost.so the decision would be choosing internship.

But there are other factors that determine the decision.let say he needs immediate money to pay loans or bills or anything.now comes the satisfaction theory.the 8,000 now gives him very more valuable satisfaction than benefits of internship.,so he would likely choose the job.

So the decision would be done on two factor first cost and benefits of the available options and second the current economic requirements and situations.

Labour supply curve is based on certain assumptions .among them one is workers or labours intention is to MAXIMIZE their total money income or wages.given this assumption higher wages means higher labour quantity or labour hours.or in other words labour supply curve is upward positive sloping curve.

When we choose zero wage internship instead of 8,000 cake shop work, basically we are violeting this assumption.in this situation his only intention is not only increase his wage or income also increase his skills so that he can earn more in future and can choose a career and job about which he is passionate.

So yes choosing internship contract with labour supply curve.because it violates the assumption

樓主好人有好報

Also this, thank you very much

Thank you very much love you

麻煩你🙏🏿🙏🏿

Thank you🙏🏿🙏🏿

Thx ching🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Oh

曾經都咁覺得
直到我買左一次之後番唔到轉頭
簡直係我當年最好既決定

我見到呢條好似有人問過，你㩒番上去#139

係啲式難寫？

求求你

Please help！！

係你唔識善用資源姐

[url]
[/url]

唔該樓主

Help!! 樓主

樓主好人一生平安

咩黎..點解我聽都未聽過

巴打係唔係有答案，介唔介意sd咗俾我先
我都係for reference咁睇

唔該哂巴打

唔該你🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

感激不盡！

唔該曬🙏🏻🙇🏻‍♀️

Thank you🙇🏼‍♂️

好人一世平安

Thanksss

麻煩你🙏🏻🙏🏻佔好重，想check 答案
.

麻煩你

唔該巴打

Thanks 樓主

好多 math野, stat 野

唔該樓主🙏🏻

有兩條請巴打幫手

點解連textbook ans都要比錢先解到

唔該

打救世人

以前coursehero有得答其他人問題嚟賺錢，但而家係咪無咗依個功能？
chegg有冇依樣嘢？

感激樓主

樓主一世平安

多謝哂

Online exam神器

樓主一生平安

麻煩晒！！

唔該樓主

😢有冇巴絲識，完全唔明🤦🏻‍♀️

多謝樓主

樓主

多謝樓主大人

樓主麻煩曬

Q7

Q78

唔該哂樓主

THANKS

[url][/url]

感激樓主

Link 1 & 4 冇答案

Thx

thx 樓主

唔該你

仲有冇🥺

有4頁 都幾多下 thanks樓主!

謝謝!

One more. Thanks 樓主

thanks

請問有冇第二第三題？

感謝樓主

多謝樓主同珍珠

佔50%樓主一生平安

多謝樓主
一生平安

仆街，今日交Assignment，而家先睇到呢個post

多謝樓主 好人一生平安

thx

仲有呢個，唔該

好似有啲煩，但麻煩哂

LM遲下有用

仲有幾條

樓上mysql個個易到pk都要r答案

唔該曬樓主！好人有好報！

唔該哂

拜託樓主 好人一世平安

其實chegg真係幾好
不過都係無俾錢
自己研究個過程可以幫助思考

萬分感激

有無比較過chegg 同course hero 好d

拜託樓主
好人有好報

同求 完全唔識

好人有好報

Coding processing 得唔得

一生好平安

[url]

唔該樓主

Thxx

唔該晒

正好需要呢個網，請月費係咪可以無限題目？

緊急呀樓主

我愛你樓主<3

係啊

好快交

謝謝你

miss咗一題唔該哂

好人一生平安🙌🏻🙌🏻🙌🏻謝謝巴打

真

唔該晒 ching

唔該晒沙灘珍珠巴打

Larger fluctuations in interest rate is a cause of concern for owners of security. It also increases uncertainty about returns on investments with higher interest rate risk. Thus, option D is correct.

Answer A1

The FOUR types of utility in e-marketing are as below

Form – This is the form of the product or service, we have developed for our customer to create value for them. This we can offer with the online network or internet network. Thus it makes the form e-marketing utility for customers.
Place – This is the location where customer and business can make exchange for the product or service information, so that it creates marketing influences on consumers. The website is an place e-marketing utility.
Time – Time is the utility to support customer as per their convenience. Thus website or internet helps in making time availability for customers for their commercial making and dealing.
Possession – This utility gives ownership of the products or services to the customers and helps them to explore for their value addition.
The Cathay Pacific Airways Limited had implemented above four e-marketing utility to get benefit in making customer happy and satisfaction.

Form- the Cathay Pacific Airway had formed their airline service such that it meets customer requirements at low cost and competent lead time with required comforts.
Place- Cathay Pacific Airway had identified places where the customer can make their exchange and they can make the purchase of their service easily with the help of online platform.
Time – This is the e-marketing utility adapted by Cathay Pacific Airline to provide 24/7 website for their customers to make booking for their travels.
Possession- The e-marketing utility explored by the Cathay Pacific Airline for possession. Possession being explored for making customer option and benefit customers.

我愛樓主！ 一世好人！ 唔該哂你呀

Miss 咗聽日deadline 急！樓主好人有好報

a都想要埋
個fd問我但懶幫佢計

唔係post 漏咗
係真喺冇做到A part

可唔可以影埋下面果條啊 唔該你

第一題睇#446
第4題 #452

this
1) If I got this kind of situation first I will wait for some time and think about the app and I will make sure that whether the app is getting struck, If it is showing right then I would make a call to my cousin and tell him the landmark which is surrounding me so that he will guide me and will reach my cousin house.

2)If I got this kind of situation first I would make a call to customer and explain my issue regarding the debit card purchases and I will ask him to send me bank statement for that month.

3)If I got this kind of situation I will return to my home and upgrade the old software if it works then no problem else I will uninstall the old software and install the new software.

4)If I got this kind of situation first I will make sure that the battery is properly inserted or not if it is good there might be problem with the camera battery and I wont keep the battery charging overnight because if we charge battery over 12 hours the battery is not going to work and there might be another situation that we kept the battery charging but the switch is not turned on.

5)If I got this kind od situation I will keep an alarm or notes before one day of trail period and I will take backup of that application data and I will try to look for any duplicate keys available for that application and if it is very important I will buy that applicaiton.

已經post晒出黎

感謝樓主唔該你

呢度miss咗 唔該哂

最後一題 感謝樓主

最後啦

幫幫小弟

love u 3000
Ching感激不盡!!

thank you！

麻煩睇埋呢個 thank you

呢題可唔可以cap screen 睇唔明啲signs thanks

笑左
Thanks anyway

咁驚

尋日買完今日見到
慘

辛苦樓主

跪求樓主

冇事了原來有

upload 左上去之後 佢要幾耐先答到條問題?

黎緊考試想比錢買chegg黎用

Million thanks

Thanks thanks

Thanks a lot

thx巴打

Pls

Please🙏🏻🙏🏻🙏🏻

HELP!

謝樓主拯救世人

感謝!!!

樓主好靚仔救下細佬

唔好意思 同一條仲有第二PART
萬份感謝

多謝巴打 救左我成科

Thanks bro

Thx 救急

有幾條想問

感謝

仲有呢條想問問thx

thxxx

I love you

麻煩大佬幫幫忙

仲有一題😢幫幫我🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聽日要交！樓主靚仔幫幫手thx 🙏🏽

樓主不得了❤️
仲差啲啲咋
好人一世平安

發現除咗樓主 仲有好多有心人覆
好人一世平安❤️ 感激不盡

Please

光復香港

有冇好心人幫幫我

推呀就黎要交啦
樓主救命🆘

幫幫手

救命啊
大佬幫下手

今日5點dl

無言感激

感謝大佬！

求救...好撚憎讀支那野...

推一推 今晚就要交

唔該哂樓主 真係麻煩哂你

Thank you so much

我買左了
有無ching想我幫

有 唔該巴打

吾該你呀

Help

屌 我比咗錢做完 deadline咗交埋你先講
不過同frd夾 都算抵

我知好多，希望巴打幫幫手

Help 🙏🏻

萬分感謝

Urgent ⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

求協助

In the given Scenario there are two main problems

1) Thomas cannot enter into a contract after certain a limit for a single transaction amount.

2) Facilitation Fee is illegal cannot be shown as facilitation fee

Here Thomas has to procure more materials from suppliers as the demand is increasing and also he has to procure them for below market prices.One thing he has searched for options and found out few alternatives and came to a conclusion facilitation fee is lower compared to alternate suppliers .So he can go with alternate supplier by paying consulting fee or he can treat facilitation fee as miscellaneous expenses which may be found out eventually through audit but for time it will do the job .

Alternatively he can convey it to the Management of all the possible option and do accordingly.

Schema:

Course (c-name, room, instructor)
Enrollment (student-name, c-name, grade)

Ans

(a) Database file store in the disk in one of the following forms

1.Sequential File Organization or Ordered Index File ( Index SequentialAccess method )

2.B+tree file,

3. Hash file,

4. Flat File structure

The most common methods are the B+ tree file structure and Index SequentialAccess method (ISAM). Hash file structure is most efficient among them. Hash file generally takes O(1) to find an item. I suggest you use Sequential File Organization or Ordered Index File for the given schema. Because it will search efficiently between two given relations. Course name and student names attributes belongs to different tables(relation). To search run this type of query you have to link between two tables using the primary key and foreign key. Sequential File Organization or Ordered Index File structure use two types of indexing

1. Dense Index: One index for one file.

2.Sparse Index: One index for more than one file.

(b) There are three main three types of indexing

1.Cluster Indexing

2. Secondary Indexing (Non -Cluster )

3.Multilevel.

Most efficient (faster) is cluster indexing. It will decrease retrieval cost. because of mone than one record related to the same key. One thing you have to remember that it must be an ordered datafile. Here Instructors and students are in a different relation so before making a query it is necessary to join both relations

Secondary indexing is not faster as cluster indexing. Multilevel indexing used on a large amount of data.

Rn = ? (bottom: i=1, top: n) f(xi)delta x]
= ? (bottom: i=1, top: n) [ (-(3i/n)^2 / 2 - 7) 3/n ]
= ? (bottom: i=1, top: n) [ (-(27i^2/(2n^3) - 21/n ]
= -27/(2n^3)? (bottom: i=1, top: n) [ i^2 ] - 21/n ? (bottom: i=1, top: n) [ 1 ]
=-27/(2n^3)*n(n+1)(2n+1)/6 - 21/n*n
= -9/(4n^2)*(2n^2+3n+1) - 21
The inf of this will be when n->infinity so
= -9/4 * 2 - 21
= -51/2
= -25.5
Which is what the integral should be if you double check.
View comments (1)

秒回 仲有冇人

超感謝

救世主...

Answer

12 year treasury bond

IP12 = 2*2 + 3*4 + 4*6 / 2+4+6 = 3.333%
r12 = r + IP12 + MRP12
4+3.33+0.02*(12-1)
7.55
7 Year corporate A rated bond
IP7 = 2*2 + 3*4 + 4*1 / 2+4+1 = 2.857%
r7 = r + IP7 + MRP7+ DRP7+LP7
4+2.857+0.02*(7-1)+(0.98 – 0.30) + 0.30
7.96%
Graph :

Rates

Year Treasury A Corp Spread LP DRP
1 5.37 7.2 1.83 0.7 1.13
2 5.47 7.3 1.83 0.7 1.13
3 5.67 7.48 1.83 0.7 1.13
4 5.71 7.5 1.83 0.7 1.13
5 5.6 7.47 1.83 0.7 1.13
10 5.75 7.58 1.83 0.7 1.13
20 6.33 8.16 1.83 0.7 1.13
30 5.94 7.7 1.83 0.7 1.13

Answer C

The budget we prepaired is under the assumption that all inflow as well as outflows are occuring uniformally during the month. In the given scenario since all the payments need to be paid on 5th of the month whereas corrensponding inflows will come uniformally during the month this situation will crate cashflow mismatch for the temperory period. Hence to comeup this mismatch company will have to take the shortterm finance facility from bank. In the first month company will have to take a finace of total outflow amount - 5 days receipts of cash in that month. Then the same can be repaid by end of the month then again on 5th of next month finance of outflow-5days inflow. In this way the estimate of cash budget can be prepared.

Answer d

In no seasonal period company will continue to produce the goods which will require the cash, For this requiremet company will have to take finance. Now debt will increase and debt ratio will aslo increase. Since due to production there will be increase in stock and current ratio will aslo increase which will result in working capital positive gap.

Due to seasonal business there will be working capital mismatch. On overall yearly basis the credit position of the company will be the same. In this type of scenario bank sanction the short term loans but not longterm.

1. Increase in household savings increases the supply of loanable funds that leads to decrease in nominal interest rate.

2. Increase in demand for funds increases the demand for loanable funds that results in increase in nominal interest rate.

3. Increase in budget deficit decreases national savings and thus supply of loanable funds decreases. This results in increase in nominal interest rate.

4. Nominal interest rate = real interest rate + expected inflation

Thus increase in expected inflation leads to increase in nominal interest rate

last one

f. The crossover rate is nothing but the discount rate at which two projects have the same Net Present Value (NPV). This rate is mainly used in capital budgeting to show when one project becomes superior/lower than the other project (while comparing two projects). Like in the above case, if the rate of return is less than 13.5252% then Project 1 ($5, $10, $15, $20) would be better than Project 2 and if it is lower than 13.5252% then Project 2 would be better than Project 1.

You can calculate NPV at different rates for both projects to cross verify the same.

g. Yes it is very much possible for conflicts to exist while comparing NPV and IRR of two projects. This may happen due to many reasons, to quote a few,

---i Very different pattern of cash flows, consider the following example,

r=10%
Year Project A Project B
0 -8000 -8000
1 3000 0
2 3000 0
3 4000 0
4 4000 18000
NPV $2,676.30 $3,903.86
IRR 25% 22%
---ii Different size of investment in both projects, consider the following:

r= 10%
Year Project A Project B
0 -8000 -25000
1 3000 9000
2 3000 9000
3 3000 9000
4 3000 9000
NPV $1,372.36 $3,207.99
IRR 18% 16%
We can clearly see the conflict in both the cases. In case of such conflicts, the project with higher NPV should be chosen almost always. The main reason for this is that, the NPV uses a pre determined rate to examine whether a project would be fruitful, whereas to calculate IRR we have to use hit and trial method to arrive at an approximate rate at which NPV is zero.

The conflict can also occur if both projects have different life spans.

h. Payback period is the time taken to recover the initial investment in a project. Discounted Payback period is calculated by discount the future cash flows to their present value (r=WACC) and then calculating the time taken to recover the initial investment. Just keep on adding the cash flows till you reach the initial investemnt amount.

Calculation:

r= 10%
Year Project A Project B Discounted CF A Discounted CF B
0 -30 -50
1 5 20 4.55 18.18
2 10 10 8.26 8.26
3 15 8 11.27 6.01
4 20 6 13.66 4.10
NPV $7.04 ($12.22)
IRR 19% -6%
Regular Payback 3 years Initial investment not recovered
Discounted Payback Between 3 & 4 yrs Initial investment not recovered
In both cases (general/discounted) we can see that Project A is better as initial investment is not recovered for Project B in both caes. Note that NPV & IRR are shown here just for information, there is no need to calculate them to find out the PBP.

i. Payback method is although very easy to calculate but is not a very reliable tool for capital budgeting. This is because it doesn't give us the exact results. We just get an approximate figure and a vague idea as to when our initial investment would be recovered. Since the basic rule of investment is to atleast reach the break even point, PBP may be used then, but it becomes difficult to actually judge that whether a project is profitable or how profitable. On the other hand NPV/ IRR are much better tools for capital budgeting decisions because NPV provides the absolute figure that the project will earn in the future and on comparing IRR with the Cost of Capital we can decide whether a project is profitable or not. Hence, these two provide more reliable resuls than PBP.

j. MIRR is the Modified Internal Rate of Return, which assumes that the projects cash flows (positive) are re invested at the WACC, and the initial cash flow (initial investment and negative cash flows) are financed at the company's financing cost. It is used to rank two or more projects, like the IRR. But MIRR is used to overcome the problems with IRR, like IRR assumes reinvestment of all cash flows at the internal rate of return only which is a bit unrealistic in practical scenario. Unlike IRR, MIRR gives a single solution.

k. The first part of the question was already answered in part g. Although NPV method is better but it is still more complicated than IRR. There are assumptions in NPV which are more complex than IRR. And, besides IRR can be used to rank the projects which are not mutually exclusive and the company can choose both/all at the same time. This may sometimes be a better option. However, to rank mutually exclusive projects, NPV still remains the best method.

A) Based on EAR, Bank A should be used.

B) Yes. If funds may have to be withdrawn during the year with the added assumption that Banks pay interest only if the deposit is held during the entire period, then Bank B should be chosen.

If Bank B is chosen the compounding period is a day, because of which it does not matter when the deposit is withdrawn. One will get interest upto the day of withdrawal that too compouded daily.

In the cas of Bank A, if the amount is withdrawn before the end of the year no interest would be paid for the year.

Hence, Bank B is the safest option, though EAR is lower.

Sales Price $9,456,000
Less: Tax @15% ($1,418,400)
Effective sales Price $8,037,600
Less: Purchase Price (3,254,300)
Net Profit $4,783,300
Returnon Investment = Net Profit -X 100 Purchase Price

Returnon Investment = $4783300 00x100 $3254300

Returnon Investment = 147%

I hope this clear your doubt.

Feel free to comment if you still have any query or need something else. I'll help asap.

Do give Thumbs up if you find this helpful.

Part 1

Answer is option D

D. Dr Manufacturing Overhead $4,150 Cr Cost of Goods Sold $4,150

Part 2

Answer is option A

(A) a cost transferred from an earlier department.

it is the cost of work performed in the earlier department and then which is transferred into the current department.

Part 3

Answer is option D

D. All of the above.

Part 4

Answer is option C

(C) The cost of labor which will be transferred to the contract from another production line where it is currently idle.

Minimum bid price should include variable cost as they relevant. Fixed costs in this case are irrelevant.

Part 5

Answer is option A

(A) (i) and (ii) only

Unavoidable costs are irrelevant for decision making.

The current method of overhead cost allocation on the basis of direct labor costs is not an advisable method for application of overhead costs.The application of manufacturing overheads should be based on the activities performed in the manufacturing process.The direct labor costs is not an proper measure to determine the level of activity of different departments because the costs of two departments with same level of direct labor activity can have different labor costs due to the variance in the hourly rates at which they are paid. Hence,Realforce Limited should apply its manufacturing overheads on the basis of direct labor hours worked in the respective departments.The application rate can be derived by dividing the total manufacturing overheads by the total number of direct labor hours.

The argument that automation will eliminate the would lead to overhead costs of assembly department to zero is incorrect because the activity has not been eliminated but has only been automated.Overhead costs being applied can only be eliminated only when the activity is ceased to be performed which is not the case in proposal put forward.

Realforce Limited can use the Machine hours as an allocation base for applying overheads if it adopts the automation process in the Assembly Department.Since,the assembly department is the most labor intensive department compared to the other two departments.Moreover, for the sake of uniformity it can apply the overheads to the three departments by computing a uniform rate based on the total machine hours worked in all the three departments.

Initial cost 6 years ago (A) $565,000
4 annual revenues of $6,000 each received till now (B) $24,000
Balance uncovered cost at Year 0 (A-B) $541,000
One-time construction cost for storage units at Year 0 $32,000
Total Cost at Year 0 $573,000
L M S Total
No. of units available 50 120 100
Estimated revenues per month:
Expected units rented on monthly basis 30 70 60 160
Monthly rent rate $75 $50 $40
Estimated monthly revenues $2,250 $3,500 $2,400 $8,150
Expected units rented on daily basis 10 30 25 65
Daily rent rate $4 $2 $2
Estimated monthly revenues on daily rent basis $1,200 $2,160 $1,500 $4,860
Expected total monthly revenue $13,010
Estimated costs per month: Rate Amount per month
Fixed costs per month $5,000
Variable cost per month per monthly client $8 $1,280
Variable cost per month per daily client $2 $104
Expected total costs per month $6,384
Estimated inflows per month = Estimated revenues per month - Estimated expenses per month

= $ 13,010 - $6,384 = $6,626

Estimated inflows per year = $6,626 * 12 = $79,512

So, here above, we calculate the revenues and costs associated with the project, with an analysis whether the net is an inflow or outflow. Based on estimated units that would be rented and prices for each, an estimate of the monthly revenues is provided. Similarly, total of estimated costs per month is calculated. We see that expected revenues are more than costs. So, that is first sign that the project can be considered.

Also, if we see that the annual revenues from storage units construction is estimated at $79,512, while the revenues received on land were a meagre $6,000 annually, which is again a positive sign to consider the project.

Further, if we see the initial cost on the land 6 years ago and the receipts till date, we see that as of now, $541,000 is the previous cost which have not been covered as yet (Note: we have not applied discounting rate. Applying appropriate discount factor gives a more fair value).

Adding to that, the one-time construction cost for storage units of $32,000, the total cost at Year 0 = $573,000.

We can apply various Capital Budgeting techniques such as Payback Period, Net Present Value of project, Accounting Rate of Return on project,etc. by applying appropriate discount factors (required rate of return) to check the feasibility of the project.

For example, calculating the Payback period = $573,000 (Cost at Year 0) / $79,512 (inflows each year), we see the project will return initial cost in 7.2 years.

Further, we can apply appropriate rate of return to get net present value of project and compare it with costs at present, to see if the NPV is a + no. (go-ahead signal) or a - ve no. (no-go signal).

For example, applying a 5% RR and $79512 annual inflows expected for the next 10 years, gives us Present value of project as $613,970.50, while the costs are $573,000. So, NPV of the project would be $613,970.50 - $573,000 = $40,970.59, which is positive net present value of project.

The answer for Question 1 is

B) $6.5

The detailed calculation is attached in below picture

If you have any doubts, please send me a comment before rating my answer and i will clarify the doubt

Thanks

(a)

Probability of getting head = Probability of getting tail = 1/2

So, choosing of mathematics or accounting subject are equally probable.

Suppose, M denotes the event to choose mathematics and T ghat of accounting. Also let A denotes the event of gettinv grade A.

So, from the given information we have

P(M) = 1/2 P(T) = 1/2

P(A|M) = 1/3 P(A|T) = 2/3

We have to calculate P(AT).

By the definition of conditional probability we have,

P(A|T) = P(AT)/P(T)

So, P(AT) = P(A|T)*P(T) = 2/3 * 1/2 = 1/3

help!

thanks!

What is CRC card:

● CRC cards mean Class-responsibility-collaboration cards.

● It is basic brainstorming tool which is used for designing OO - object-oriented paradigm or software.

● CRC cards provide a specified way to organize various classes of system.

● Various functions of the applications are identified and modeled in brainstorming sessions. Then they are simulated or implemented and the particular outcome is recorded on the cards.

• The class:

It is a simple Class name and it provides the collection of similar type of objects.

• Responsibilities:

It is the description of Class’s attributes and operations.

• Collaborators:

It is another class that a class interacts and helps to satisfy responsibilities.

Layout of CRC Card:

Class Name Responsibility Collaborators

Example:

Order Check for stock of item OrderLine Payment Invoice Determine the order OrderLine Price Check for valid Customer Address

• As shown in above figure, Class name is order. Responsibilities of class Order are check for item stock, determining the price, validity check and Dispatching the delivery.

• Class order knows the address to be delivered on and Payment status of the order. Collaborators class are OrderLine, Invoice and Customer.

Thx 樓主

有冇ching幫幫手

師兄跪求幫幫手

跪求任何師兄幫手...... 求下你地

推

幫下手

Thanks ching

Ching計到未

有無人幫到我地

Help
有冇人呀

THANKSSSS

求救

巴打識唔識Q4Q5計probi

Q4a,b 上面有
-
最後

同埋

麻煩哂！！！

眼殘

我差2aii b 3b
4c 同 q5
有冇邊題我幫到手或你幫到手

係2c

2a(ii): 4/5
2c應該係用first principle，好似之前份assignment2咁(亂做)

Thx!

Q5(b)用Poisson Probability&Continuous Random Variable 咁做就得

[url]What is Ricardian Equivalence? Which of the following situations may invalidate the
Ricardian Equivalence proposition?
[/url]
Thx bro!

[url]What is Ricardian Equivalence? Which of the following situations may invalidate the
Ricardian Equivalence proposition?
[/url]

[url]What is Ricardian Equivalence? Which of the following situations may invalidate the
Ricardian Equivalence proposition?[/url]
屌 sor9

呢個先岩。。。fuck myself

SOS!!!!

Please 大佬

求幫拖呀ching

輕輕一推

Last

巴打好好人

可唔可以幫幫手

求幫忙

Thanks 感動

有冇巴打可以幫手

手足求救

唔該曬ching

感謝巴打

巴打唔該你先，但個answer 好廢，可唔可以幫我unlock 多一個？

唔該巴打幫手睇一睇

a). Why biological asset is non current asset and agriculture produce is current asset.

to know why one is classified as current asset and another is classified as non current asset you should understand the definition and criteria for asset classification

As per International Accounting Standard current asset means"assets expected to be realized within 12 months after the reporting period or held for sale or consumption in the normal course of the operating cycle or Held for trading purposes and includes Cash or a cash equivalent and shall be classified as current asset.

In present case agriculture produce held for consumption in business process therefore it is treated as current asset.

Biological Assets are assets that are living – for example, trees, animals, or cannabis and it is covered in current asset definition therefore it is treated as non current asset

b)

Ans:Yes,Grape vineyard is a living trees therefore it should be classified under biological asset and grape is a agriculture produce therefore as a current asset.

c)

Answer:Biological asset should be recorded at fair value at the end of a period therefore it affect other comprehensive income and the cost of harvesting affect net income.

d)

Answer:Yes net income would be increased by 85000 (60000 is a selling price and 25000 is a net realizable value )

e)

Answer:as per international accounting standard current asset should be recorded as net realizable value at the end of accounting period therefore agriculture produce should be recorded at net realizable value

Net realizable value is the value as on today in the market to arrive at NRV staff should identify value of product in the market.

唔該巴打

好人一生平安

雖然已經deadline咗，不過都係唔該巴打

thx大佬 重有冇

first and foremost limitation of the financial accounting is it does not consider the time value of money. Which is a most important aspect of finance because a rupee today is more desirable for any person then and a rupee in future and financial decision always takes consideration of time value of money while the financial accounting assume time value of money as a constant that means at 10000 rupees you received today or 10000 rupees you received after one year later both are equal.

For example you wants to invest 10 lakh rupees in a certain project you have to borrow the same amount by issuing a debt of 10%. And over the years you receive the cash flows as under in year one you receive 300000 in year two you receive 2 lakh in year 3 you receive 500000 and in year four you receive another 2 lakh. According to financial accounting you will earn 12 lakh rupees in this project. That means you will gain 200000 rupees by investment in this project but what about the time value of money which is ignored by the financial accounting. here debenture holders will charge 10% interest on it, that means they will claim their amount for the time they have invested. So it will lead to wrong decision making.

Another major limitation of the financial accounting is it does not consider the non financial things like efficiency of the manager and employees. Financial accounting only consider the things which can be shown in monetary terms that means it will totally ignore the experience gained by the employees of the organisation according to many prestigious best organisations the employees of the organisation is biggest asset. but financial accounting does not consider the efficiency of the employee or the efficiency of the management of the organisation so it is ignoring biggest asset of the organisation. That is why it may lead to wrong decision making in long run so this is was the limitation of financial accounting.

求救
好人一世平安

This question hasn't been answered yet

唔該哂!

求救求救

求助

呢d時勢仲要做assignment真係好on9
遲咗deadline幾日 希望有人幫

有d多

求救~~ 好人一生平安

唔該曬巴打

仲有一題唔識可唔可以幫幫手

巴打麻煩你了🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Sorry, 仲有一個

巴打麻煩你

呢個先岩

同埋呢個

唔該青

你都要用

有冇CHING識 急!!

咁簡單就跟notes做啦

祝過三爆四 thxxx

thx!!!!!!!!!!

上年見到呢個po幾好
上網搵唔想比錢結果肥撚左

1.

2.

3.

4.https://

5.https://

6.
thx!! U have a lot to do....

ENG3002

Find the amplitude of the ground-state vibrations of the CO molecule. What percentage of the bond length is this? Assume the molecule vibrates like a harmonic oscillator.

自膠一打

多謝你

樓主唔知死左去邊 不過我有閒餘時間會幫其他巴打
以下開放需要chegg既巴打
唔會秒速比到你
但睇到會盡幫
時間去到下個月尾

可唔可以幫我解，感謝

謝謝

ching可以幫幫手嗎

等我一陣

呢個答案好多負評同多

唔該晒！！！！

唔該晒ching

明你果種痛苦 我都讀過

仲有衣條 十分感激

報答我 希望你心入面有個黃衣人在位

由下至上

Thanks!!!

分

thanks巴打

Thanks巴打

幫
我含

感化你地

拜托樓主 感激
好人一生平安

自己計啦

多謝巴打

(A) 題

咁多 engine 仔

唔該Ching 好人一世平安

感謝巴打

仲有題 拜托

Thanks 巴打

Thx,但我睇到答案係咪冇攞4個小數點

Thxxxx

Thx!!!

Thx 巴打

急 感謝

Thx巴打

你要秒回就真係自己買 我業餘得閒先上到黎

由下至上 所有人都係

真係唔該晒你 大家素未謀面 但我祝你一生平安 前程似錦

麻煩晒

得中間有ans

急 thankssss

no answer

麻煩曬！唔該曬！

麻煩晒巴打

拜託

Thanks!!

pls help

plz help

可唔可以要多題

Plz

唔該今日交

大佬求救

過左期了

唔該
我聽日交，幫幫我

THX

原來過期了

唔該樓主幫埋我

麻煩樓主幫幫手

巴打仲幫唔幫到？

辛苦曬師兄

巴打幫幫手，感激不盡

唔該巴打感激不盡

巴打唔該 感激不盡

Thank you!!!

thank you!!!

唔該可唔可以幫幫手

巴打幫幫手

可唔可以幫幫手 Thanks

麻煩幫幫手 感謝大大

仲有一題想請大大幫幫手

可唔可以幫我check埋依條 唔好意思

求救 感激不盡

錯link

同

麻煩晒

ching 仲係唔係到 想你幫幫手